# Modello di Ising

- ising.cpp: Integra il modello di Ising 2D
- s-ising.cpp: Versione con allocazione statica di ising.cpp
- c-ising.cpp: Versione ripulita, con allocazione statica, del codice (testare)
